C朗 定 朴敘俊 靚仔啲

朴敘俊
牙朗

娛樂台竟然韓仔輸